特朗普九月競選我哋有冇方法幫佢助選？

例如？

冇得搞架喔
除非你有一支電腦技術團隊可以跟據fb, google 個D演算法，再發放大量新聞，唔理真定假，總之要令到佢地個套演算法show到你send 出去既嘢
簡單黎講又係用網絡攻勢，同四年前大選一樣，真假新聞、黑客全部出曬黎